是•晚

今晚好清

很頹

係
下就食太豐富

ho jeng

咸左少少

幾好啊
仲有蒸魚可以送通粉

條魚都好食
Btw我整身冇打算影條魚

有魚咩點解我見唔到

唔應該睇到